畫畫叻嘅人(最好係水彩)入一入嚟 想請教下你哋

有咩地方可以改進？例如啲光暗 求指教

光暗對比不夠

所以我啲光暗位係啱 只不過係不夠？

樓主對腳

光暗位啱唔啱係睇你受光位係邊個方向

圖入面睇啱出光源係邊

俾個ig你去睇吓人地點用色應該會快啲

一語中的

樓豬條腿

Gay不可失

男嚟...

留白對水彩好重要

有腿毛

收到師兄

我大髀無咩毛架喎

咪中撚咗伏囉

多毛

會唔會其實成張圖都係水彩畫出黎

男人都要收兵

想做model

未到咁叻叻豬

色即是空空即是色 嚟啦施主 大力啲插我

最多比你做我口入邊個粒冰

手鏈腳鏈

鎖實你

畫國畫嘅路過

21800000 call我la

隻腳好長

我指張畫

其實國畫既難道係邊？淨係墨水 好似幾易控制不如分享下 國畫吸引你既地方

見你咁猴禽 估唔到你把聲幾可愛 怕怕醜醜咁

真人都長 阿拉斯加長腳蟹

咦呀 姐姐唔好咁大力掂我個度啦 好痛

積積埋埋咁多火 等我幫你一次過出哂

唔好呀 姐姐大人chok得咁快咁大力我就嚟射喇

岩啦 耐冇敷面膜 多啲多啲

要射喇 呀~ ~

你想點呀
唔好啜住呀

唔夠皮喎啜到見紅先會停

咁落去就快冇貨仔賣喇 求吓姐姐唔好再啜啦

唔好擠我個袋呀放手呀

好啦 等你成熟個陣就 收成

見到姐姐副個body細佬又開始蠢蠢欲動

求吓你用對腳磨吓我

小朋友唔可以咁貪心 少吃多滋味 多吃壞肚皮

咁微臣先行告退

買書睇，唔好買啲插畫書，介紹你睇charles reid，練學吓骨架造型同調色先